有冇食物加左蛋會難食左?

唔知朱古力炒蛋會係咩味

紅豆沙

你食開屎？

豉油，唔撚知點解打邊爐啲豉油要打隻冇洗嘅生雞蛋

蛋

剝左殼既生雞蛋可以點洗

不知幾好味

會唔會可以似腐竹雞蛋糖水咁有意外火花

都知有人會講屎架喇
講到明食物 下次睇清楚啲喇

魚香茄子

西瓜

對佢嚟講可能係

次次都落

好憎午餐肉加蛋

黑加侖子啫喱

椒絲腐乳西瓜

香港人乜鳩野都落生雞蛋，民智未開係咁上下

橙、西柚、雪糕

豬柳強

正喎

話會令牛緊加滑